新手砌機$6000list 求狠評

List1,2都係跟悠二list
3,4就自己亂砌
主要現時會打lol,ow,battleground，睇下youtube
同時想問ssd緊唔緊要 要砌機去邊砌好

歡迎巴打們比下意見講下你會點揀有咩可以汁汁佢
感激不盡

漏左

底板都唔support AM4

h110 is better with 7700. not 7700k.

you also need a cpu cooler for 7700k

h110 does not support ryzen.

一係1060 6gb 一係1050ti

換a320m-k係咪可以了

唔超既話都ok 1060 6gb 求其買一張平既 再用錢買ssd仲好啦

換返7700就ok?

其實有咩分別 求其指oc個張？

oc 都係超少少 唔差太遠 揀張平平地應該二千頭

呢SET 板U RAM珍寶依家-200蚊

差隻牛
如果唔要ssd淨要1tbhdd緊唔緊要

SOR, 我DEL錯左, 應該係有牛冇SSD

睇你經濟能力, 可以短期內儲倒600蚊買SSD就遲D加SSD, 如果真係600都冇咁就轉1060 3GB

有ssd load game and windows 快好多
冇budget 可以在 ram clock speed 道cut budget
2400 同 3000 都是差1-2 fps

靚仔晒？

火牛轉
ANTEC NE450C-BR NeoEco2 450W 80Plus Bronze 火牛 HK$ 399

粒u 買咁勁做咩
配中階顯好似有d

信我，寧願唔要顯示卡住，都出左ssd先

唔用hdd淨用ssd得唔得架

你128gb 都夠用就OK lot
128gb ssd+ 1 TB HDD 平過
256gb ssd lor

有咩推介

塊板係有個m字先有優惠 b350同b350m有咩分別 新手咩都唔識

m係細版咁既意思